fresh grad 返新工困惑

星期一onboard已經係wfh
唔好話其他同lv嘅人 連成team又幾多人都唔知
但line manager好西好寸 冇乜點理我 我又唔想問佢
暫時三日都冇野做
好似好hea好唔proactive 點算好呢

有糧出咪得

有咩話題可以講

轉工囉，轉份忙死你既工

繼續坐啦 我嗰邊有個新嘅fresh grad 都係咁 全日齋坐

坐喺屋企 zzzzz 洗唔洗扮吓嘢問老細

有無諗過其他wfh既同事一樣都係無做緊野

打機囉
fresh grad wfh係咁

想報邊間公司 仲有wfh 襯呢段時間增值自己

絕對要啦。問下佢個工作plan，係點安排。
咁起碼知道佢未來會點分配你。

而工作就唔洗多問啦。新牌仔，白紙一張，重要WFH,根本沒野可以你幫到手。完

咪係 最好樣樣野都唔洗理

我fg WFH忙到冇停手

返新工第一日已經wfh好正喎

問佢得唔得閒 約佢半個鐘請佢walk through 下條team同你嘅duty 再問佢有咩幫到佢
我自己覺得唔知頭唔知路 冇人理既感覺 辛苦過比人串